TVB核心問題係袁志偉、黃淑明、李寶安，班高高層仲未明

你地想救火，但呢三人喺背後放火

節目包裝到幾好幾好有春用咩，袁志偉一單新聞既字眼就推翻晒啦

會唔會係倒轉左, CCTVB有既定立場先會有袁志偉呢類人?
因為要堅持奶共又驚仆街先搵其它方法捱耐D

鎮台之寶啊…說到底都係中共喉舌

執柒左佢啦

個d 紀錄片，睇樓節目都無辦法掩飾到，污糟水就係污糟

所以點會換班奶共狗